一人一句氹平胸女朋友既說話

攬住佢講：胸部越少 我們的心越接近

我鐘意咪得囉

好大呀

我愛提子乾

hehe

起碼唔係凹

著衫好睇, 唔會破壞件衫嘅design
你睇下外國啲model就知

有奶便善良

bb你好大波 我好鍾意啊
如果我男朋友會咁講就好...

我鍾意你對靚腳

冇胸冇所謂啦
我自己都有肥仔波

玩西咪得囉

呢個正 有人無多

好勁

少多樣野 冇乜野大不了

你係我心目中永遠都係至大㗎

你係百份百港女
一定唔係蝗
睇個胸就知

我隻手細，夠哂用

我唔介意

好撚野 搭地鐵忍唔到笑

屌你個名

波大無腦 你好聰明呀bb

個post好warm

我覺得呢個post好down

至少都仲分到前後～幾好丫

唔係你既錯
係你老豆老母既錯

其實我都鐘意似男仔既女仔
因為夠爽朗嘛

唔大唔細 啱啱好

你無波無資格唔開心

講唔出口

起碼你有乳癌一定比d大胸既早發現啦
幾多乳癌病人恨唔到

其實點先為之平胸
唔係多少都有啲凸架咩

大波似腫瘤
F Cup以上

我唔想將來玩鼻涕蟲

胸不平 何以平天下啊bb

你冇架喇

你跑步同游水會快啲 阻力少

大波有咩好 小心收尾個幾年呀

胸呢啲嘢 周圍都有啦
我女朋友就得一個

留名待笑

岩

物以罕為貴
B或以上嘅人大約佔8-9成
點夠你珍貴呢

咁講死撚硬

我最憎大波！ 豪無美感！

你都胸大架
胸襟廣闊啊嘛

唔洗擔心 等下啦
聽講有bb個胸就會大架啦

Sorry得大波女朋友幫你唔到

咁大波有撚用咩
因住行行下平路都仆街啊

呢個唔得

你好似鄭秀文

ipad好貴架

唔緊要啦
洗衣機壞嗰陣你都好有用嘅

Ok la
起碼你都大過我啊

唔洗買Thinkpad慳好多架bb

隻碟平粒提子先唔會四圍郁

我中意小朋友

學許志安唱返句
愛妳 我管不了是禍 未想過是為何
能愛著妳苦也未去躲

夠用咪得囉 我唔駛要咁大

我鍾意你個人又唔係鍾意你個胸

諗都唔好諗去隆胸啊 你已經夠靚 自自然然咁幾好

你對腳都夠我玩一世啦
你知唔知道幾多人望住你對腳

我鍾意平胸！

利申: 成日因為得A-B好自卑 男朋友啲ex個個都好靚身材好好 佢身邊又多女 好無安全感

砵仔糕先好食架嘛

越講越衰

我係蘿莉控

我最鍾意食小籠包架啦

將來有乳癌 手術費都冇咁金

胸部就像年齡一樣，會大的

呢句好掂

最愛32a

你就像一部平板電腦 而我是一個插頭 沒有我你會失去動力 我沒有了你 會失去生存意義
我愛你

冇冇圖 點先個平？唔係點都會有波咩

胸圍錢都慳番 離上車又近一大步

犀利

你無唔緊要，我有

插頭

又唔使買bra
有多d錢去旅行啦

老左都唔會dur

幾多人想攞A都攞唔到 但你有A++

唔知點解鍾意呢句

你都算女人？

得我咁抵得諗架咋
唔洗旨意飛得出我手指罅

細有細玩啫

重刷人生話咁易

一條跑道都1.4億
你而加有成個機場 好珍貴

話自己係貧乳控

慣左
你知啦 我個ex係仔黎

適用於bi嘅巴打

明 但已散

屌，唔知做乜笑撚左

好嘅女仔無論咩方面都係A

唔大又夾硬話大咪仲唔開心

幫我爽腸

女人胸大無腦
唔似bb你咁有腦

我男朋友成日都係咁講

你著衫好靚

ipad永遠都唔會跌價架傻豬

我有樓

一條跑道做價百價億，bb你天生就係一個富婆啦

我愛你既程度，唔會因為胸部大或細而增減

波唔洗咁大 好似你咁夠用咪得

平胸有腦 得你一個可以比我征服

夾唔到

好warm

LM

E 大左喎 （仲有得細咩）

我唔需要新iPad ，有你就夠

證明我唔係為性慾 而追求你 係因為我真心喜歡你

Ps:其實對住佢真係冇咩性慾

物以罕為貴

作左好多句
其實我真心覺得平胸冇咩問題
排骨胸就咪搞

大波睇唔到路呀

我想玩大波既話
Call G 咪得囉

好在你冇jer

我搓緊百幾億係手

大到我都唔知點揸好

Apple 出品，質素好，唔見咗仲有find my iPad 功能

我鍾意細既

唔緊要架bb 我渣自己個肥仔波咪得lor

唔緊要啊，你都有粒lin啊

我唔鍾意夾腸仔，我鍾意直接上碟

缺陷依啲野..冇人想架嘛,係咪

胸部細
有智慧

講真自己J又唔係又粗又長點要求大胸姐
利申14cm

來勢洶洶

波大係咪比較易有乳癌

唔駛擔心，第時有左BB自然會大ga la

夾唔到咪爽

物輕情義重

我比你揸返

跣水一流

我都未叫你氹，你憑咩要我氹番你轉頭，冇野呀

大過heidi

平又點姐！我咪同你一樣咁平

可以無限trade ipad wo bb

我又唔係屌你個波

我手細，夠渣有手感就得啦

好好笑

屌笑左

Bb你好平而近人呀

乳細有時頗大

胸不平何以平天下？

你依家冇，但你將來會有

無波仲好啦

胸多吉少呀哈哈哈哈哈

唔使錢就可以玩到ipad喇

細可以扮大, 大唔可以扮細

大大聲笑左

我最鐘意食旺仔小饅頭架喇

阮兆祥都上連登

我愛lin頭不愛胸

我個人又矮，你個波又細，幾襯

第時生仔女就仆街了

我鐘意咪得囉
夠用㗎喇

好掌握啊 唔似啲死港女咁難捉摸

傻豬 我有對肥仔波夠架啦

ipad不能離手

夠用得啦

用我果對咪得囉

我對手都好細

冇波唔緊要
如果你去踢波起碼可以容易啲用個心口去控球嘛

飲緊野睇，噴射到成車都係

你粒Lin頭。。。都有排我玩啦。。

波型重要過size
你個size襯呢個型一絕

剩係個杯蓋都夠玩。

你咁靚女，上天好公平既

大波已經玩到厭

波大無腦

我鐘意

兒童節快樂

我夢想係做飛機師

著衫好睇d

唔緊要，我夠大咪得囉

個波細細地先可愛呀，可以扮細路女

呢個post好

我揸自己個個咪夠囉...

利申A0

笑咗

胸大好辛苦既
你睇下我(肥仔波)

留低嘅只係一份心意而唔係負擔

關你平治

無波唔緊要，粒的夠靚咪得

我都唔鐘意揸波
我最憎揸波

應該係話你有乳癌要切都唔會有損失

無論你大波定細波，只要揸到嘅就係好波

你pat pat夠大咪得囉
(其實係咪真？ )

沒有胸 背影怎麼上路
如沒雲 粒lin都不覺黑

我都唔係胸奴

我都係咁同我女朋友講
雖然我真係屎忽控 但冇波硬係好似爭d 咁

Bb 其實平嘢都有好嘢嘅

搵胡師傅咪得 健身又健心

最低能啲仆街仔仲要腥返呢個post俾條女

Send 左比gf睇

女朋友34E

Send左比男朋友睇

我大過你

Apple賣咩？ 賣用家體驗呀

留名學野...仆街添唔識氹...

你既身材,先可以令到我地身貼身,毫無隔膜地感受到對方既心跳,溫暖,就如旋渦包圍住我倆

我愛你

打完之後良心過意唔去

會唔會得香港先有呢個話題

波唔洗大 夠揀就夠

Bb你冇波唔緊要！我有波咪得囉

就算係一粒石仔都可以激起漣漪

聽過 屌

都聽過 屌屌

PMED

作為一個專業既IT人，有部pad係手係好正常既事

短髮平胸西面冇得彈

男朋友會話鍾意我個人唔係鍾意我個胸
仲話大波會下垂好核突

再一次證明
波細都唔一定有腦

我鍾意既係你個人

外表既野 浮雲黎

一雙手可以握成拳頭能捱下去
點解可以握成拳頭？因為無野揸手

屌你老味係都佢氹我啦下話

你ce, al都冇 A , 但你身上有

不能同意更多。。。

咁講死撚緊

呢d野洗乜認真 最緊要係佢肯氹你啫

Bb我吾中意大波架

吾你老母

留名

老左真係會變壟lin地獄瘦